[同溫層]文宣進度同大部分香港人一樣跟唔上

坦白講，我自問都叫有上連登。
但只從9月開始，可能因為好多突發嚴重事件，文宣係完全追唔上。
作為一個廢中好支持罷工，但係知嘅人唔多。
8月5成功係因為除左有時間醞釀之外最緊要係有集會。
多左時間俾人去消化同了解，文宣先跟得上。

只從冇搭黨鐵之後，再冇收過airdrop
我地創意同文宣係咪唔應該再係同溫層
係lihkg 出個post 屌自己友係咪就有用呢
當然d post 可以係灰心，不過其實自己友未團結到真係要由自己行多一步

我追少左半日post 已經唔知今日係全民口罩，不過我會去買一盒，派比d 人。大家做多步
我地冇分化本錢

光復香港。時代革命